《KOLOR IS LIVE - 序章 網上音樂會》

《KOLOR IS LIVE - 序章 網上音樂會》
KOLOR 成軍15週年嘅網上音樂會已經開始咗啦🎤 快啲入嚟同KOLOR一齊收睇一齊傾偈啦👀
如果想身體力行撐KOLOR同一班幕後團隊，記得課金支持💪🏻
▸ 課金支持（自由定價）：
⋄ PayMe： 掃描圖上QR Code 或 前往
⋄ 銀行轉帳：HSBC 112-261185-838 (Lead Harmony Limited)
↓↓↓ 播映平台 ↓↓↓
■ KOLOR YouTube:
■ KOLOR Facebook: KOLOR
■ KKLIVE Facebook: KKLIVE Hong Kong
■ KKBOX YouTube:

好撚正

推

仲做緊呀，入去聽啦喂

有得瘋狂重睇

已課

點解咁撚少view架, 推

我覺得呢d live應該定價比人買黎d/l 而唔係自由定價

個live 真係好撚正